其實咩人先會中意讀會計？

諗唔到理由... 讀緊會計嘅你地點解中意讀會計？

中意酒店管理又係點樣？係咪好中意食buffet ?

入撚左酒店伏表示
1. 係為左張cert 考政府所以求9期揀黎讀
2. 細個去得旅行多以為酒店好美好
3. 諗唔到想入邊行
4. 出黎一定有工做
5. Flight Attendant 鐘意請SHTM Graduate，可以周圍去
就係咁，中左伏

入big4 幾年之後就係人生贏家

可以食女侍應
call hotelgirl 又唔駛比房錢

做到隻狗 有錢都冇命享

係就好

原來係咁

成功進化做狗

有個degree 係手又可以溝下啲無知少女，溝到手上一層就有床

未畢業已經開始後悔

讀過1個accounting course, 悶到訓著

俾人昆左讀左個degree 好撚後悔

酒店bell boy都好鐘意請shtm graduate

做完個intern表示好撚後悔揀咗呢科

9成9為份糧同埋個title 好似幾專業咁

有得入big4
人生贏家 係女都濕

財務策劃師個title好聽過會計師

倫敦金銷售主任

倫敦金=呃人
保險=幫人

表示中學已經好憎會計，但大學 A&F 畢業

無人會憎錢架嘛

鍾意

計下數咁 又唔會好似maths個啲咁難 都幾輕鬆